一話撒回恆指就升，屌你老母是咪咁撚戇鳩

香港人呀

五大訴求 缺一不可
請入908公海link